利物浦大勝紐卡素賽前慶祝及叫春區［無嘴emoji]

當年佢都喜燒紐卡素的
她喜歡奧雲

我地既感情好像紐記
曾經英超冠軍
變到前列
變列中游
變列降班
而家護級分子😶

我當時常笑她
佢以為奧雲就係代表紐記啦（因為他最出名）
奧雲唔係紐記名宿黎 佢係利記成名的
係都代表利記啦

原來我們都錯了
奧雲是代表曼聯的名宿
命運作弄人

負評的是她的老公嗎
😶

以前藍球呢就睇艾佛遜
足球呢就睇紐卡素
我攬住佢睇

而家nba d 名星我都唔識邊個打邊個了
紐記變左弱隊
今晚又要比利記大炒
而她
都不在了😶

做咩

笑乜？紐記已經盡左力
值得比你笑？
利記用前足護空門仲好笑啦

2:2嗰陣諗住大力恥笑 點知佢老母即刻入